嚴正譴責中國發動資訊恐襲

嚴正譴責中國於7月2日發動資訊恐襲, 破壞全球資訊自由